元朗部分醫療服務明暫停 元朗屯門多間銀行及投注站關閉

修例風波：元朗部分醫療服務明暫停 多間銀行及投注站關閉

【東網專訊】網傳屯門區會出現打鬥事件，有滙豐銀行職員透露，滙豐屯門分行已提早結束營業時間，允許該區員工提早下班。該員工並稱，基於安全問題，亦容許居住新界區的員工提早下班。

滙豐發言人指，鑑於有公眾活動進行，滙豐4間分行包括荃灣1間、元朗1間、屯門2間於今天下午起暫時關閉。員工及客戶的安全是其首要考慮。滙豐客戶如需要使用銀行服務，請前往其他分行辦理，或使用滙豐個人網上理財、流動理財或電話理財服務。對上述安排對客戶造成不便，謹此致歉。

中國銀行(香港)發言人指，該行元朗區的4間分行，以及荃灣區2間分行均已提早結束營業時間。

中信銀行(國際)亦宣布，因應目前市面情況，該行屯門及元朗分行將暫時停止提供服務，直至另行通知為止。

上海商業銀行宣布屯門分行及元朗分行需暫時停止營業，直至另行通知。華僑永亨信用財務指元朗分行自下午3時起需暫停服務。大新銀行屯門分行及元朗青山道分行亦已暫停服務。華僑永亨銀行元朗分行及屯門分行亦需暫停服務，惟自動櫃員機服務不受影響。

創興銀行宣布元朗及屯門康麗花園分行下午暫停服務直至另行通知。

此外，馬會今午(22日)公布，考慮到最新情況，決定今天暫停6間場外投注處的服務，包括位於元朗青山公路、元朗合益路、元朗泰衡街、元朗洪水橋、屯門建榮街，以及屯門市廣場。馬會會繼續密切留意有關情況，以決定是否需要關閉其他場外投注處。

pish

白色恐怖

嚇鬼咩屌你老母

9成,雙方開片

7月22號新聞 屌你

sorry貼錯

修例風波：元朗部分醫療服務明暫停 多項文康設施提早關閉

明日元朗遊行發展，各界關注。

【東網專訊】「光復元朗」遊行明天(27日)極可能在反對通書下照舉行，康樂及文化事務署今晚(26日)宣布，由於預計明日元朗區可能有大型群眾活動，鳳琴街體育館、元朗大球場、朗屏體育館、元朗游泳池、西菁街網球場、大橋街市壁球場、元朗賽馬會壁球場、羅弼時爵士壁球場、元朗劇院及元朗文化康樂大樓之文康設施提早於明日下午1時關閉。

醫管局亦表示，預計明天元朗區可能有大型群眾活動，該區部分服務需要暫停。其中，元朗開心廣場的香港紅十字會輸血服務中心元朗捐血站會暫停服務，捐血人士需前往其他捐血站。

另外，新界西醫院聯網位於元朗水邊圍邨盈水樓的社康護理中心明日亦會暫停服務，已經聯絡預約當日服務的病人，另行安排其他服務時間。

新界西聯網會為有需要員工安排專線院車及留宿地點，並調整在聯網轄下5間醫院，即屯門醫院、博愛醫院、天水圍醫院、青山醫院及小欖醫院進行的護士課程臨床實習安排，所有護士學生明日不用返回上述醫院。

銀行方面亦有相應措施，渣打銀行(香港)宣布，為了確保員工及客戶安全，該行位於元朗的兩間分行將於周六(27日)暫停營業，櫃位服務、支票存款服務，以及現金及支票存款機服務會暫停，建議客戶期間可到天水圍或其他地區分行。

招商永隆銀行的元朗分行亦將於周六暫停辦公，建議客戶可改到荃灣分行。而上海商業銀行的元朗分行，亦需暫時停止營業，直至另行通知。

中國銀行(香港)傍晚亦宣布，元朗4間分行將於周六暫停服務。工商銀行(亞洲)及大新銀行均宣布，元朗分行周六將暫停服務。

此外，賽馬會宣布，3間場外投注處明天暫停服務，包括元朗青山公路、合益路及泰衡街的投注處，另一間位於元朗洪水橋的場外投注處，會提早在傍晚6時關閉。